# Pre triedu Circle naimplementujte:

- toString metodu
- equals metodu

## 1. Vytvorte List objektov typu Circle a v cykle pridajte kruznice roznych velkosti (Random) do zoznamu.
## 2. Zosortujte zoznam podla polomeru (vzostupne)
## 3. Pouzitim iteratora nasledne vypiste obsah zoznamu